陳同佳->示威->中共用病毒震壓->全球攬炒

時代風雲人物

幾時上時代雜誌

蝴蝶效應

改變世界既男人（陳同佳）

暗中改變世界既男人（派帽者）

光與暗

蘋果廣告先係病毒原兇

push

暗中改變世界既男人（派帽者）
呢個先堅, 史上最大影響既中出
佢D精子破壞力仲大過核武

重點係可以全身而退

有冇諗過中共唔會有事?

全身而退真係癲

究竟呢個蝴蝶效應可以吹到幾大?
好期待

佢本身想死咁d人
特別係老人家
未爆之前有幾次老人家示威拎唔返養老金
你話係咪一石二鳥?
當然, 呢隻傳播率咁勁
如果不幸老人家中->後生仔->翠親信->翠
咁大件回力鏢
都係一件好事黎

改變地球歷史嘅香港男人

第日個孫問三戰點嚟

就講從前香港有個男人叫陳同佳

派帽者係一千四百萬個未來入面先搵到哩個方法去攬抄

唔知佢依家諗緊咩

綠帽救港
冇佢冇反送中，冇反送中就唔會少左支那人落黎同多左人唔信政府，香港唔會相對咁少人中武漢肺炎

諗緊dr. strange 2 點拍

立場可唔可以訪問下佢，改變世界的男人。

請支持小弟的黃色網店。
🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel